震 驚！坤 哥 酒 店 比 鬼 責 爆 粗 發 抖

心虛

要刷存在感到作野真慘

坤哥好man

有冇咁多鬼

死唔去姐係無事啦 大家以後比鬼壓都唔使驚

冇人想知隻狗點吠

負泳

去cousin房

由於不想被覺得我害怕?

搵人殺左佢啦

冇計啦
坤哥又靚仔又紅,隻鬼想強姦佢好正常

不安報驚 教唆殺人

點解責佢唔死

我就知有人會咁講

真係神憎鬼厭

可能係肥鬼責佢

點解唔責死條撚樣
日撚日呢樣嗰樣
煩過啲八婆

隻女鬼應該想同坤哥做愛

拜狐仙拜得多搵上門啫